2019年6月17日（星期一）- 黑色五毛警告現正生效！

大家小心
極多分化post

大家記住 兄弟爬山 各有各做
今次咁撚成功就係因為香港市民因為林鄭，由極分代走向大團結

勇武派搞到警察公眾形象輸到仆街
和理非非就聚集到大量唔敢衝嘅市民
耶教都幫到手 唱聖詩 stun 黑警

依家共產黨一定淆撚到癲
係咁出分化post
一嚟話泛民督灰
二嚟話勇武係鬼

香港市民請打開眼睛
未來香港民主就係
兄弟爬山！
各有各做！

大家小心警惕！
三毛死全家！

「注意」：大量留言令傳達消息沉底
他們緊靠一句口號，從散沙團結起來。
「兄弟爬山，各自修行，永不篤灰，永不割席，槍口對外、團結一致」。不論你是那一方，請緊守口號。
請相信年青人的智慧及行動，「感謝各界關心」，由於年青人是從69自發站出來，而非預謀行動。
因昨天出現大量留言「撤退、離開及捉鬼論」等字眼的討論及貼，「不停洗版」，令到「傳達消息被沉底」。

今天很多爸爸媽媽陪同大家站出來，大家是「感恩」的，也「了解」大家是「因為擔心」。但請相信他們的智慧，可攻可守，這批年青人是有史以來最成功的，而又沒預謀的一群愛家人士，用「自己身體」「行動」「前途」追究政府。

請大家繼續守護孩子，不離不棄，別重踏雨傘事件，離棄他們，讓他們絕望。

而「繼續留撤退等」字眼，將示為「警方擾亂」，「請務必廣傳」，謝謝。617更新

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

推

未來民主口號係得一個！

兄弟爬山！
各有各做！

見一個Block一個 等佢單機沉底

啱
呢一輪已經可以block 到好多

咪撚推嗰咩新政府post
擺明呃𡃁仔去死

推嚟推去嘅都只係個批人
大家自己分辨